%% This document is created by 
%%  Dr. Putu Harry Gunawan
%% Template untuk Proposal TA 1 dan TA
%% Template ini digunakan untuk penulisan proposal TA 1 atau TA Fakultas Informatika, Telkom University.

\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{array}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{anysize}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage{indentfirst} %Spasi untuk paragraf pertama
\usepackage{geometry}
\usepackage{multirow}% http://ctan.org/pkg/multirow
\usepackage{hhline}% http://ctan.org/pkg/hhline
\marginsize{4cm}{3cm}{3cm}{3cm} %{left}{right}{top}{bottom}
\usepackage[compact]{titlesec} 
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{placeins}
\usepackage{rotating}
\usepackage{longtable}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{url}

\makeatletter
\patchcmd{\ttlh@hang}{\parindent\z@}{\parindent\z@\leavevmode}{}{}
\patchcmd{\ttlh@hang}{\noindent}{}{}{}
\makeatother

\chapterfont{\centering}
\newcommand{\bigsize}{\fontsize{16pt}{14pt}\selectfont}
\chapterfont{\centering\bigsize\bfseries}
\sectionfont{\large\bfseries}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows}
%\renewcommand{\chaptertitle}{BAB}
\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{chapter}.\arabic{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\thesection.\arabic{subsection}}
\renewcommand{\thesubsubsection}{\thesubsection.\arabic{subsubsection}}
\renewcommand{\theequation}{\arabic{chapter}.\arabic{equation}}
\renewcommand{\thefigure}{\arabic{chapter}.\arabic{figure}}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{chapter}.\arabic{table}}

\renewcommand\bibname{Daftar Pustaka}
\addto{\captionsbahasa}{\renewcommand{\bibname}{Daftar Pustaka}}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\lhead{}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\makeatletter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%  Berikut adalah data-data yang wajib diisi oleh mahasiswa
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Sistem Pendukung Pengambilan Keputusan untuk Evaluasi \textit{E-Learning Readiness} menggunakan \textit{Fuzzy} AHP}\let\Title\@title   %Judul dalam bahasa Indonesia

\newcommand{\EngTitle}{Decision Support System for Evaluating E-Learning Readiness using Fuzzy AHP}  %Judul dalam bahasa Inggris

\author{Fachriannoor}  \let\Author\@author  %Nama mhs
\newcommand{\NIM}{1301158580}
\newcommand{\Prodi}{Teknik Informatika}
\newcommand{\KK}{SIDE} %UNTUK TA
\newcommand{\Gelar}{Sarjana Komputer} % UNTUK TA
\date{2017}           \let\Date\@date %Maskkan hanya tahun saja
\newcommand{\Tanggal}{21} % Tanggal Pengesahan
\newcommand{\Bulan}{Agustus} % Bulan Pengesahan
\newcommand{\PembimbingSatu}{Anisa Herdiani, S.T., M.T}
\newcommand{\NIPPembimbingSatu}{15850002}
\newcommand{\PembimbingDua}{Nungki Selviandro, S.Kom, M.Kom}
\newcommand{\NIPPembimbingDua}{14880076}
\newcommand{\Kaprodi}{Moch. Arif Bijaksana. Ph.D.}
\newcommand{\NIPKaprodi}{03650029}
\newif\iflogTA
%\logTAtrue   %%%%%% WARNING kode ini diaktifkan untuk format TUGAS AKHIR
\makeatother
\linespread{1}


\begin{document}
\pagenumbering{roman} 
%%\maketitle
\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
%\vspace*{0.7cm}
\include{Cover}
\pagebreak
\thispagestyle{empty}
\include{Lembar-Pernyataan}
\pagebreak
\thispagestyle{empty}
\include{Lembar-Persetujuan}
\pagebreak
\end{titlepage}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstrak}
\include{Abstrak-Indo}
\pagebreak
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
\include{Abstract-En}
\pagebreak
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lembar Persembahan}
\include{Lembar-Persembahan}
\pagebreak
\addcontentsline{toc}{chapter}{Kata Pengantar}
\include{Kata-Pengantar}
\pagebreak
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Daftar Isi}
\tableofcontents
\newpage
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Daftar Gambar}
\listoffigures
\newpage
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Daftar Tabel}
\listoftables
%\pagebreak
%
\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}
\include{Pendahuluan}
%
\include{Kajian-Pustaka}
%
\include{Metodologi}
%
\include{Implementasi}
%
\include{Kesimpulan}
%
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Daftar Pustaka}
\bibliographystyle{ieeetr} %harvard style
\bibliography{References}
%
%\pagebreak
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lampiran}
\include{Lampiran}
\end{document}
